{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75281&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 캘리포니아"
    },
    "text": "家族、仕事、愛、旅行の際にすべてを備えている扶安ツリー、最愛のペットまで一緒にご利用いただけます。 30台の駐車施設とミネラルウォーターおよび排便パッドが客室の内部に提供され、クッションと食器セット、消臭剤も用意されており、すべてのアメニティを提供しています。 ファミリールームは予約前にフロントまでご連絡いただく必要があり、シングルルームは客室の大きさによって人数追加が可能です。 中型犬入室時に重さを確認し、20KGを超えると入室がキャンセルされる場合があります。 朝食は簡単なアメリカン式朝食とミニバーが用意される予定で、カフェテリアではオーダーメイドブレンドした最上級コーヒー豆で朝食コーヒーを楽しめます。 また、オーガニック卵と一緒にヘルシーな朝食を楽しむことができ、カフェテリアでは様々なカフェドリンクを提供し、屋外パラソルの下でコーヒー、ビール、ワインを楽しむことができます。 ペットと一緒の散歩も可能です。 ペットカフェテリアではバーベキューの予約サービスも提供され、屋外で楽しい時間を過ごすことができます。 しかし、中型犬以上のペットは安全上の理由で宿泊できませんので、必ずご確認ください。 ホテルはペットの安全と快適さのために最善を尽くしています。 完璧な施設とサービスを備えたペットホテルでペットとの特別な時間を過ごすことができます。 カリフォルニアホテルはチェックイン7:00、チェックアウト2:00で、部屋は禁煙です。 無料Wi-Fiとアメニティも提供されますが、予約後にはペット情報をホテルに提供しなければ予約が確定されません。 また、ペットの予防接種は、5次までに完了しないと利用できませんので、ご注意ください。 一部屋あたりの最大人数と追加人数、ペット人数には制限があります。 乳幼児は無料で追加できますが、追加料金が発生する事項もありますのでご確認ください。 駐車施設もあり、チェックイン時に客室が割り当てられ、写真と異なる場合があります。 青少年は特定の条件を満たさなければならず、これに対する入室を拒否した場合、キャンセル及び払い戻しはできませんので、予約前に宿泊先までご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのようなアメニティを提供していますか？",
            "answer": "ホテルは30台の駐車施設、ミネラルウォーター、排便パッド、クッションと食器セット、消臭剤などのアメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームについて教えてください。",
            "answer": "ファミリールームは予約前にフロントまでご連絡いただく必要があります。シングルルームでは人数追加が可能です。"
        },
        {
            "question": "中型犬の入室には制限がありますか？",
            "answer": "中型犬の入室時には重さを確認し、20KGを超えると入室がキャンセルされる場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようなメニューが提供されますか？",
            "answer": "朝食は簡単なアメリカン式朝食とミニバーが用意されます。カフェテリアではオーダーメイドブレンドした最上級コーヒー豆で朝食コーヒーを楽しむことができます。また、オーガニック卵とヘルシーな朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に散歩することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に散歩することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの安全性は確保されていますか？",
            "answer": "ホテルはペットの安全と快適さのために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは7:00、チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペット情報を提供する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約後にペット情報を提供しなければ予約が確定されません。"
        },
        {
            "question": "ペットの予防接種について教えてください。",
            "answer": "ペットの予防接種は、5次までに完了しないと利用できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "青少年は特定の条件を満たさなければならず、入室を拒否された場合はキャンセル及び払い戻しはできませんので、予約前に宿泊先までご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 668,
        "QA": 539
    }
}